點解當年香港前途談判接近破裂美帝都唔介入

彭定康92年上任推新九組
中共馬上取消直通車 搞臨立會
再講明跟基本法一定保留傳統功能組別
基本上談判破裂左 但英政府冇換人冇改政策 美帝又唔理
但果陣蘇聯解體左 共產政權最大唔係中國啦咩 點解會唔撚理